網上行已完約，sales 們請出招

Sales 們有咩續約/新約plan，歡迎出招

Tg: superme510

搵我老電嘅朋友幫你啦

whatsp: 5 1 4 8 8 2 7 8